［突發］小喬上ViuTV賣波！

對波大到仆街，唔似係假

睇得太多A片?

10

好想屌小喬...

圖都無張開乜撚野po

屌你老母